有冇今年讀CCCU CIMP嘅同學仔

前日先報，琴日先註冊
好想搵定gp mate

CIMP依加先搵？前嗰幾日去完ocamp，大部分人已經搵好哂

連ocamp都完埋
巴打都搵好晒?

搵好哂啦

依家好怕搵唔到gp mate

又唔會嘅，Ocamp大家只係搵咗學霸同埋熟人做group mates，剩返個d都係毒L同埋似Free rid嘅同學

timetable幾時先出?
連學生證都未攞，好多嘢都唔知

Email有通知

唔該晒巴打你

可以去AIMS check下

FST個o camp？